{
    "Success": "成功",
    "Failure": "失败",
    "Unknown Data": "非法数据",

    "password": "密码",
    "Username": "用户名",
    "Sign in": "登录",
    "Log out": "退出",
    "Need Help": "需要帮助?",
    "Help": "帮助 &blacktriangledown;",
    "load perm": "加载权限",
    "update perm": "更新权限",
    "Special character list": "特殊字符列表:",

    "Status Monitoring": "状态监测 &blacktriangledown;",
    "Networking Status": "网络状态",
    "Version": "版本信息",
    "View Connections": "连接管理",
    "Edit Connection": "编辑连接",
    "Activate Connection": "激活连接",
    "Activate AP": "激活AP",
    "Delete Connection": "删除连接",
    "Deactivate Connection": "断开连接",
    "Wifi Scan": "无线扫描",
    "Logging": "日志管理",
    "Update Password": "密码管理",
    "Update User Info": "更新用户资讯",
    "Update Firmware": "固件更新",

    "Select File": "选择文件",
    "Select New Firmware File": "选择新固件文件",
    "Select Saved Configuration File": "选择保存配置文件",
    "Select Date Time File": "选择日期时间文件",
    "Import System Configuration": "导入配置",
    "Export System Configuration": "导出配置",
    "Export System Log": "导出日志",
    "Export Debug Data": "导出所有",
    "Reboot": "重启",
    "Factory Reset": "恢复出厂值",
    "Advance Setting": "高级管理",

    "Log Display": "显示日志",
    "Log Setting": "设置日志",
    "Log Type": "日志类型",
    "kernel": "内核",
    "NetworkManager": "网络管理",
    "Web server": "Web服务器",
    "All": "所有",
    "Log Level": "日志等级",
    "Info": "消息",
    "Notice": "注意",
    "Warning": "警告",
    "Error": "错误",
    "Critical": "关键",
    "Alert": "报警",
    "Emerg": "紧急",
    "Since": "开始时间",
    "last 2 months": "最近两个月",
    "last month": "最近一个月",
    "last 2 weeks": "最近两周",
    "last week": "最近一周",
    "last 2 days": "最近两天",
    "last day": "最近一天",
    "Time": "时间",
    "Identifier": "源",
    "Priority": "优先级",
    "Message": "消息",
    "Query": "查询",
    "None": "关闭",
    "Debug": "调试",
    "MSG Dump": "MSG Dump",
    "Excessive": "Excessive",
    "On": "开",
    "Off": "关",
    "Submit": "递交",
    "Logging options": "日志选项",
    "Driver debug level": "驱动日志等级",
    "Supplicant debug level": "Supplicant日志等级",

    "dtLang": {
        "sProcessing":   "处理中...",
        "sLengthMenu":   "显示 _MENU_ 项结果",
        "sZeroRecords":  "没有匹配结果",
        "sInfo":         "显示第 _START_ 至 _END_ 项结果，共 _TOTAL_ 项",
        "sInfoEmpty":    "显示第 0 至 0 项结果，共 0 项",
        "sInfoFiltered": "(由 _MAX_ 项结果过滤)",
        "sInfoPostFix":  "",
        "sSearch":       "搜索:",
        "sUrl":          "",
        "sEmptyTable":     "表中数据为空",
        "sLoadingRecords": "载入中...",
        "sInfoThousands":  ",",
        "oPaginate": {
            "sFirst":    "首页",
            "sPrevious": "上页",
            "sNext":     "下页",
            "sLast":     "末页"
        },
        "oAria": {
            "sSortAscending":  ": 以升序排列此列",
            "sSortDescending": ": 以降序排列此列"
        }
    },

    "Delete": "删除",
    "Update": "更新",
    "Upload": "上传",
    "Update Status": "状态显示",
    "Please select firmware": "请选择固件",
    "Select Image": "选择镜像",

    "System Settings": "系统设置 &blacktriangledown;",
    "Current Password": "当前密码",
    "Manage User": "用户管理",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "New Password": "新密码",
    "User List": "用户列表",
    "User Permission": "用户权限",
    "Add User": "增加",
    "Current Username": "当前用户",
    "New Username": "新用户",
    "Confirm Username": "确认用户",

    "UUID": "UUID",
    "SSID": "SSID",
    "Networking": "网络管理 &blacktriangledown;",
    "Click or drag a scan item here to add as connection": "通过点击或拖动列表项来添加一个新的连接",
    "No AP available": "未发现无线接入设备",
    "Manual scan": "手动扫描",
    "Add connection": "添加",
    "Connection list": "连接列表",
    "IPv4 Address": "IPv4地址",
    "IPv4 Gateway": "IPv4网关",
    "IPv6 Address": "IPv6地址",
    "IPv6 Gateway": "IPv6网关",
    "Address Generate Mode": "地址生成模式",
    "Token": "令牌",
    "Signal Strength" : "信号强度",
    "Frequency": "频率",
    "MAC Address": "MAC地址",
    "Bit Rate": "速率",
    "Speed": "速度",
    "Security": "安全协议",
    "Channel": "频道",
    "Randomly generated when connection is added": "创建连接时自动生成",
    "Connection Name": "连接名",
    "Interface": "接口",
    "Type": "类型",
    "Ethernet Settings": "以太网设置",
    "Wireless Settings": "无线局域网设置",
    "Radio Mode": "工作模式",
    "Infrastructure": "设备",
    "Accesspoint": "接入点",
    "TX Power": "发送功率",
    "Radio Band": "频段",
    "Radio Channel": "频道",
    "Radio Channel List": "允许频道列表",
    "Scan Policy": "无限扫描策略",
    "Enable DFS": "使能DFS",
    "No": "否",
    "Yes": "是",
    "Default": "默认",
    "Enable": "使能",
    "Ignore": "忽略",
    "Disable": "禁止",
    "Static WEP": "静态WEP",
    "Dynamic WEP": "动态WEP",
    "Infrastructure WPA-PSK": "WPA个人",
    "WPA-Enterprise": "WPA企业",
    "Auto Connect": "自动连接",
    "Zone": " 区域",
    "Master": "主连接",
    "Slave-type": "从连接类型",
    "Bridge": "桥接",

    "PreShared Key": "预共享密钥",
    "LEAP Username": "LEAP用户名",
    "LEAP Password": "LEAP密码",
    "EAP Method": "EAP方法",
    "EAP Auth Timeout": "EAP认证时间",
    "Anonymous Identity": "匿名身份",
    "PAC Filename": "PAC文件名",
    "PAC File Password": "PAC文件密码",
    "Auto PAC Provisioning": "自动PAC配置",
    "Allow Authenticated Provisioning": "允许认证后快速配置",
    "Both": "全部",
    "Allow Unauthenticated Provisioning": "允许不经认证的快速配置",
    "CA Cert": "CA证书",
    "CA Cert Password": "CA证书密码",
    "Client Cert": "Client证书",
    "Client Cert Password": "Client证书密码",
    "Private Cert": "私有证书 ",
    "Private Key Password": "私有证书密码",
    "Phase2 non-EAP Method": "Phase2 非EAP方法",
    "Phase2 EAP Method": "Phase2 EAP方法",
    "Disable TLS Time Check": "禁止TLS时间检查",
    "GSM Settings": "GSM设置",
    "APN": "APN",
    "PPP Settings": "PPP设置",
    "Bluetooth Settings": "Bluetooth设置",
    "Bridge Settings": "Bridge设置",
    "WIFI-P2P Settings": "WIFI-P2P设置",
    "WEP Key Index": "静态WEP密码索引",
    "Client Name": "Client名字",
    "Identity": "身份",
    "Index 0": "静态WEP密码 0",
    "Index 1": "静态WEP密码 1",
    "Index 2": "静态WEP密码 2",
    "Index 3": "静态WEP密码 3",
    "Power Save": "低功耗模式",
    "Encryption Type": "Encryption认证类型",
    "Authentication Algorithm": "认证方式",

    "Method": "方法",
    "Addresses": "地址",
    "Gateway": "网关",
    "Manual": "手动",
    "Auto": "自动",
    "Link-Local": "本地连接",
    "DHCP": "DHCP",
    "Shared": "共享",
    "dns": "域名服务器",
    "Manage Certs": "证书管理",
    "Manage PACs": "保护访问凭证管理",
    "Group Cipher": "Group 加密方法",
    "Pairwise Cipher": "Pairwise 加密方法",
    "Proto Version": "Proto 版本",

    "Unknown": "未知",
    "Unmanaged": "未管理",
    "Unavailable": "不可获取",
    "Disconnected": "已断开",
    "Preparing": "准备中",
    "Connecting": "连接中",
    "Need Auth": "需要认证",
    "Requesting IP": "获取IP地址",
    "IP Check": "检查IP",
    "Secondaries": "辅助认证",
    "Activated": "已连接",
    "Deactivating": "正在断开连接",
    "Failed": "失败",
    "Unknown State": "未知状态",
    "Unknown Type": "未知类型",

    "Are you sure you want to reboot system?": "确定重启系统?",
    "Are you sure you want to do factory reset?": "确定恢复出厂值?",
    "Credentials are invalid": "用户名或者密码错误",
    "Please select the config archive first": "请选择配置文件",
    "Downloading...": "下载中...",
    "Download start": "开始下载",
    "Downloaded": "下载完成",
    "Invalid Settings": "非法设置",
    "ID can not be empty": "连接名称不能为空",
    "Password incorrect": "密码错误",
    "Password requirements": "密码长度为8-64个字符, 至少需要一个字符, 一个数字和一个特殊字符",
    "New password must be different from the old one": "新密码必须与旧密码不同",
    "Password and confirmation password don't match": "密码不一致",
    "8-64 characters are required for password": "密码长度为8-64个字符",
    "At least one digit is required for password": "至少需要一个数字",
    "At least one special character is required for password": "至少需要一个特殊字符",
    "At least one letter is required for password": "至少需要一个字符",
    "Username requirements": "用户名长度为4-64个字符, 只能由字母和数字组成",
    "4-64 characters are required for username": "用户名长度为4-64个字符",
    "Only alphanumeric characters are allowed for username": "用户名只能由字母和数字组成",
    "Add user failed": "创建新用户失败",
    "Please select user first by clicking user name": "请先点击用户名以选择用户",
    "Please select file first by clicking file name": "请先点击文件名以选择文件",
    "Delete user failed": "删除用户失败",
    "Invalid ipv4 Settings": "ipv4设置不正确",
    "Invalid ipv6 Settings": "ipv6设置不正确",

    "Checking...": "检查中...",
    "Updating...": "更新中...",
    "Update failed!": "更新失败",
    "Update aborted!": "更新中止",
    "Update finished. Please reboot device!": "更新成功，请重启设备",
    "An Error happened during update checking": "更新检查出错",
    "Update checking timeout": "更新检查超时",
    "Device is busy": "设备忙",


    "Date & Time": "系统时间设置",
    "Timezone": "时区",
    "Configure": "配置",
    "Date time setting is invalid": "日期时间非法",
    "Date is invalid": "日期非法",
    "Time is invalid": "时间非法",

    "User is already logged in": "用户已登录",
    "User is temporarily blocked": "用户名密码多次出错，暂停登录",
    "User is not allowed for the session": "请用会话用户名登录"
}
